# Liebe Freunde, #

Ich freue mich zu sehen, dass ihr mit mir den schwierigen Pfad des Sourctree geht (Pun intended, Pfad verstehste?!). Es wird ein langer und steiniger Weg bis sich Peachy mit seinem Hintern majestätisch und bugfrei durch die weiten der Galaxie schwingen kann.

_DOCH ICH GLAUBE AN UNSER TEAM!_

Wir können es schaffen unser Game zu balancen und neue Features zu includen, Peachy endlich einen Blaster und einen blasterklauenden Erzfeind zu geben UND die Auflösung zu erhöhen sodass man Peachy eines Tages in full HD betrachten kann!

Mit diesen Worten, ALL HAIL HAIRY PEACHIES !!!!

<<<<<<< HEAD
![Peachy](C:\Benutzer\user\Documente\peachy\jsut peachy.png)
=======
![Alt-Text](http://asalasblazingflames.tumblr.com/image/150090412155 "Peachy")
>>>>>>> origin/Uchigi/readmemd-edited-online-with-bitbucket-1485447691226
